rthk 032 2237 影到狗向救護員訓話

Wtf

CLS

幫手入黎Rt + like + reply
【英美戰線】我淨係知，唔可以輸

On撚9 揸撚住雞毛當令箭

係語氣極差咁講野
呢d叫溝通？

講左咩

又阻人救援

黑警重教救護員做野
話你見到被捕人士唔需要急救

圍撚住個救護

有無片？
有就推上Twitter 俾世界知香港警察幾咁優質

關你條撚事 你有咩同消防處處長講 唔好同我講

認真? 有冇片

理論D乜係到

自己轉台睇

same thought . cls.

"我話比消防署署長知呀"

原來消防署長真係同散仔同級，可以直接聯絡

我都聽到

22:44
黑警: 無人話唔舒服
救護員: 被捕人士話唔舒服 你唔好咁無賴

屌你老母死警犬

班畜牲撚知道人唔舒服係咩樣咩

阻救護 鐵証

全民罷工啦今次真係屌

全體公務員罷工啦

想像到831係點樣阻救護入站
同埋係點樣耽誤周同學入院

Exactly
831呃人救護員話無下面傷者

今次呢單要推
最高威望嘅消防處2邊嘅屬員都比黑警搞